組織一個愛國愛黨, 趕走外國勢力大遊行, 支持所以政府高級官員和真系家屬唔可以有外國護照, 否則危害國家安全!

組織一個愛國愛黨, 趕走外國勢力大遊行, 支持所以政府高級官員和真系家屬唔可以有外國護照, 否則危害國家安全!

要啦

要郁共產黨會搞嫁啦
到時加入就得

push

組織一個愛國愛黨, 趕走外國勢力大遊行, 支持所以政府高級官員和直系家屬唔可以有外國護照, 否則危害國家安全!